華盛頓的傳統智慧集中在肖特海默在被聘用時被授予足球運營總監和教練的完全控制權後，他不願意放棄任何權力。Marty Schottenheimer的遺產可以用球隊對讓他離開的遺憾來衡量| Leonard Shapiro | 2021年2月9日|華盛頓郵報|
在他職業生涯的早期，沃森試圖確立自己的地位，不願意說出使他成為百萬富翁的人。德肖恩·沃森反對不誠實的NFL老闆。這可能會改變聯盟|傑瑞·布魯爾| 2021年2月1日|華盛頓郵報
他們正在試圖確定它是否真的更容易傳播，或者僅僅是利用了該地區許多人無法或不願意採取預防措施的鬆懈行為。孕育巴西變種的亞馬孫城市已經被它摧毀了|特倫斯·麥考伊，海洛薩·特拉亞諾| 2021年1月27日|華盛頓郵報|
公立學校領導在學校重新開放的談判中要求員工獲得疫苗，但迄今為止，他們不願意提出強制接種疫苗的問題。晨報：疫苗和新規定如何影響學校重新開學|聖地亞哥之聲| 2021年1月27日|聖地亞哥之聲
所有這些都有助於彌補他經常無法或不願意從弧線之外投籃的事實。馬刺隊的年輕三人組將他們重新納入組合|賈裡德·杜賓| 2021年1月20日|第五屆38人
那些反對同性婚姻的人緊隨其後，越來越不願意或無法站出來反對同性婚姻只有上帝才能阻止同性戀婚姻| Tim Mak | 2015年1月6日|每日野獸
他說，幾年前，Crowder停止了螺釘的生產，因為Spinal Solutions不願意支付公平的價格。參與脊柱手術“騙局”的患者|調查報告中心| 2014年11月3日|每日野獸
奧巴馬政府已經組建了一個既不願意也沒有效果的聯盟。打敗伊斯蘭國只有一種方法：與阿薩德和伊朗合作|萊斯利·H·蓋爾布| 2014年10月18日|每日野獸
總的來說，伊斯法罕當局一直不願就此事發表意見。針對婦女的酸液襲擊在伊朗傳播恐怖|伊朗維爾| 2014年10月18日|每日野獸
許多人不願意承認偏見已經成為主流。為什麼偏執會持續|斯蒂芬·埃裡克·布朗納| 2014年9月28日|每日野獸
他似乎不願意在危險的友誼中再相信自己，於是和托馬斯·卡爾一起進城去了。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
每一句話似乎都是從他不情願的舌頭上撕下來的；短而急促的短語，在痛苦中孕育，在痛苦中傳遞。原金|伯特蘭·W·辛克萊
除了作為我們對外戰爭的一個不情願的參與者之外，我再也不用戰鬥了。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
他很可能希望提供書面證據，證明自己是一支叛亂軍隊的一名不情願的代理人。紅色的一年|路易斯·特蕾西
先生，-我不願意給你寫信，直到我試了一下赫爾蘭的引擎。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克